 14:20, 14 февраля 2019
Стала известна предварительная причина смерти Сергея Захарова
Стала известна предварительная причина смерти народного артиста России, эстрадного певца Сергея Захарова. Об этом сообщает РИА Новости в четверг, 14 февраля.По словам представителя Союза концертных деятелей Санкт-Петербурга, он скончался из-за проблем с сердцем. Это произошло 14 февраля в одной из московских больниц. Исполнителю было 68 лет.Сергей Захаров родился 1 мая 1950 года в Николаеве Украинской ССР. Он обучался в Ленинградском музыкальном училище имени Римского-Корсакова и работал в Ленинградском мюзик-холле, а затем и в разных филармониях других городов России.В 1996-м Захаров принял участие в нескольких десятках концертов в поддержку избирательной кампании Бориса Ельцина. В том же году он получил звание народного артиста страны. Его голос известен телезрителям передачи «Моя семья» — он исполнил песню к заставке шоу.За свою карьеру певец посетил с гастролями 43 страны. Он выступал с произведениями Чайковского, Рахманинова, Глинки и Мусоргского.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
